近排冇自殺案！！！突破盲點！

細思極恐

p牌推唔喐

推

Push

我見到有喎但無咩人講

你自己唔留意 所以咪「覺得」少或冇

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
常見問題：